# fluttertestapp

Библиотека для организации WebRTC-конференций между гидом и пользователями (гостями)

## Getting Started

# Настройка

В pubspec.yaml:
flutter_webrtc: ^0.2.8

В AndroidManifest.xml:
<uses-permission android:name="android.permission.INTERNET"/>

# Список заявок для гида

Создать класс DBController.
Функция guideCalls возвращает список заявок для данного гида.
Функция callUsers возвращает список пользователей в указанной заявке.

# Подключение пользователя и гида к серверам WebRTC

Создать класс WebRTCall.
Установить обработчик onState (вызывается при смене состояния).
Вызвать функцию connect(). Для пользователя указывается параметр excurs - ID экскурсии для создания заявки. Для гида вызывается без параметров.

Для установления соединения с пользователем(ями) приложение гида вызывает функцию invite с обязательным параметром peerId - ID пользователя.

# Камера

В конструкторе класса WebRTCall есть парамерт video - означающий начальное состояние видеопотока. По умолчанию он выключен.
Для гида его надо выключить изначально и больше не включать. Для пользователя его нужно выключить при создании класса, но предоставить возможность 
пользователя включить.
Для управления video-каналом используется свойство video_enabled. Для переключения камеры (фронт/тыл) - функция switchCamera.


## Работа примера

# Гость
На главном экране нажать User, произойдет авторизация с пользовательскими учетными данными и запрос session_id. Или просто ввести session_id.
Пользователь должен иметь только гостевые привелегии.
Открыть Drawer и выбрать "Пользователь". В нижнем статус-баре будет отображаться информация о соединении.

# Гид
На главном экране нажать Guide, произойдет авторизация с учетными данными гида и запрос session_id. Или просто ввести session_id.
Пользователь должен иметь привелегии гида (например rg|radioguide).
Открыть Drawer и выбрать "Гид".
В открытом виджете будет отображаться список заявок с основной информацией об экскурсии. Список обновляется автоматически. 
Нажать "Пригласить", будет установлено голосовое соединение с пользователем. В нижнем статус-баре будет отображаться информация о соединении. 
Картинка в карточке экскурсии заменится на экран видео.
Если в пользовательском варианте приложения нажать кнопку включения камеры, то там появится изображение от пользователя.

Выход из виджета соединения в обоих вариантах разрывает соединение. В пользовательском варианте также удаляется заявка.